29歲新婚港女 蜜月天堂遇溺亡

港人新婚夫婦斐濟度蜜月，新娘遇溺身亡！一對新婚港人夫婦，日前到有「蜜月天堂」之譽的斐濟度蜜月，享受陽光與海灘。29歲新娘「阿儀」連日都有WhatsApp旅遊相片給家人分享喜悅，幸福滿溢，豈料天意弄人，阿儀昨日在當地嬉水期間不慎遇溺，獲救後已返魂乏術，新婚夫婦從此陰陽永隔！

女死者姓陳，叫阿儀，在電子產品公司任職銷售員；與姓葉丈夫為大學同學，今年2月在日本沖繩影婚照，在上月在港擺喜酒，本周初到斐濟度蜜月。

阿儀母親指，昨日「襯家」突然登門拜訪，沉重地告知阿儀的死訊，她登時晴天霹靂。據他們稱，事發時阿儀與丈夫在水中嬉戲，其間丈夫先上岸，在沙灘整理相機準備拍攝，相隔一段時間，發現阿儀在水中載浮載沉，連忙將她救上岸，然後送院搶救，惜已不治。

女婿今早致電岳母，親自告知事件，並表示下周二才取得死亡證，他已向駐當地領事館人員求助，稍後安排將遺體運返港。言談間，女婿不斷向岳母表示對不起她，陳母傷痛不已。

斐濟為港人新婚夫婦度蜜月的勝地，四面環海，是遊客熱捧地點。根據當地機構統計，於2005年至2015年，斐濟共發生482宗遇溺事件，即每年有近50宗。
就一名香港居民在斐濟遇溺身亡一事，入境處指接獲求助後，已即時與外交部駐港特派員公署(公署)及中國駐斐濟大使館(大使館)取得聯繋，並按死者家屬的意願，提供可行的協助。入境處會繼續與家屬丶公署及大使館保持密切聯繫，積極跟進事件。

姓陳,個名有儀

好慘

Rip 真心慘

RIP

RIP

每次撞到你放飯睇RUNNING MAN你都笑唔停

安息吧

rip

佢老公一定仲辛苦

Facebook 係咩

佢老公有無買重保險

RIP

明明人生要進入另一幕，真心可惜
個老公都慘，岩岩結婚

擺酒+蜜月+日本影婚紗相

$$$$$$$$$$$$$$$$$

希望個新郎負擔得起

冇著救生衣?

竟然仲未有小學雞話佢抵死

btw rip

又想拉返學生妹單野講？

千痛萬痛。。
係要呢個時間死
Rip

同我一樣大，
啱啱結婚係最Sweet嘅時間

RIP

條女好醜樣 早點投胎仲好
唔駛生仔延續豬西DNA

放心，新娘應該有買保險

最開心嘅時候。。。好慘，r.i.p

I'm sorry for your face r.i.p

好有可疑

個老公明明幫佢影緊相，隔咁耐先發現

同你老母呀、屌你老母、你老母生到你咁撚大又仲咁7口臭！你死返去你老母西裡面咪撚出離獻世la!
兩條友都唔撚積返d 口德！死屎大你地呀！屌你老母！

起碼佢係人生最開心既時候死，好過香港唔少人啦

rip

好可疑

fat fat

哇

老婆電子產品公司任職銷售員
咁個老公應該好有米

BTW RIP

搞完婚禮就搞喪禮

唔知有冇保險呢

樓上班人口德分負左幾多
有冇精算計一計

喺網絡世界打rip已經係一件好柒嘅事

保險唔包潛水。。

小學雞：玩潛水咁危險活動就預咗

連登仔係愈低分愈威水
香港第一

話同意話樣衰個兩個真心定假膠
派膠去其他post啦

樂極生悲